有冇巴絲養甲蟲 有既入嚟吹下水

我前排買左隻大鍬養 幾得意想養耐啲
有冇咩特別要注意？